\renewcommand{\arraystretch}{2.5}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X|c|c|c|}
  \hline
  \textbullet Quel est le nombre correspondant à $\dfrac{35}{10}$ ?&
  0,35&3,05& 3,5\\
  \textbullet Quel est le nombre correspondant à $\dfrac{35}{100}$
  ?& 0,35& 3,05& 3,5\\
  \textbullet Quel est le nombre correspondant à $\dfrac{7}{10}$ ?&
  7,10&70&0,7\\
  \textbullet Quelle est la fraction correspondant à 0,9 ?&
  $\dfrac9{100}$& $\dfrac{90}{100}$&$\dfrac9{\nombre{1000}}$\\
  \textbullet Quelle est la fraction correspondant à 0,09 ?&
  $\dfrac9{100}$& $\dfrac{90}{100}$&$\dfrac9{\nombre{1000}}$\\
  \textbullet Quelle est la fraction correspondant à 0,25
  ?&$\dfrac{25}{10}$&$\dfrac{25}{100}$&$\dfrac25$\\
  \textbullet Quel est le nombre correspondant à la somme : $20 +
  \dfrac7{10}$ ?&2,7&20,7&7,2\\
  \textbullet Quel est le nombre correspondant à la somme : $20 + 5
  + \dfrac4{10}$ ?&25,4&20,54&20,45\\
  \textbullet Quel est le nombre correspondant à la somme : $5 +
  \dfrac3{10} + \dfrac4{100}$ ?&53,4&5,43&5,34\\
  \textbullet Quelle est la somme correspondant à 12,6 ?&$12 +
  \dfrac6{100}$&$10 + \dfrac2{10}+ \dfrac6{100}$&$12 +
  \dfrac6{10}$\\
  \textbullet Quelle est la somme correspondant à 8,37 ?&$8 +
  \dfrac3{10} + \dfrac7{100}$& $8 + 3 +\dfrac7{10}$& $8 +
  \dfrac3{100}+ \dfrac7{10}$\\
  \textbullet Quelle est la somme correspondant à 2,06 ?&$2 +
  \dfrac{6}{100}$&$2 + \dfrac6{10}$&$\dfrac2{10} + 6$\\
  \hline
\end{tabularx}
\renewcommand{\arraystretch}{1}